究竟catgirl識唔識泰文？

catgirl好強調自己細個係泰國大

但點解好似唔識泰文咁

無話要識晒全部泰文
但好似好容易都唔識

catgirl係識泰文
catgirl唔識泰文

投你老母閪

Catgirl有咩討論價值

純文字討論得啦, 呢隻豬

學術討論

點解明知有圖都會入左黎

犯賤

佢識唔識泰文關人撚事，睇cat girl 唔撚叫埋我屌你老母呀。

利申： 只想屌你老母

其實香港有好多catgirl 依款樣既女 但冇咁肥

樓主真係好鍾意catgirl 竟然會睇佢啲片

佢一出新片我即刻睇

我都有睇。佢幾歡樂
又唔扮野

佢對住呀ken 扮cute 我真係笑左出來（唔係恥笑）

最近條片catgirl勁sweet又嗲佢
話唔係情侶都唔信

好sweet

D亙動幾正, 好似識佢地真人咁, 同埋佢地夠平凡,好入屋

啱啱出左新片

佢已經famous

積下口德啦屌

其實講真啲片幾好睇
Ken剪片剪得好乾淨利落

Agger
啲片又清又定